誠邀朋友一齊睇maroon5演唱會

睇3月7號係新加坡嗰場
男女皆可
有意dm

你請？

垃圾唔睇

M5去做NFL superbowl show己經俾人屌到仆街
近期仲要無新歌 等收皮啦

幾多個人去先